弘B日常

hea爆 攪住公仔無所事事

咩公仔

肥貓

點解唔攬女

冇

好勤力

慘
好彩我有

張紙擺左係到2星期

過戶比我

靠自己最實際

冇人要

唔想溫

點會

肥矮

同我一樣

你有女

你都可以

我要仔

基